[以奇用兵請跟我來]十二月十六日田草日馬十一場賽事討論區II

屌你老母莫雷拉

無人開POST

入錯行真係馬壇毒瘤

潘狗好撚勁

皇帝上名啦

好呀14號 ALLIN左

潘仔3w

屌，葉楚航條狗閪，馬房Q，食到飽撚哂啦

邊條仆系呀

肥鬼fatfat

葉狗起孖再馬房Q

關咩事, 暴風俠兜到出過萬裡威揚都一樣贏

搵位醒撚到呢.....潘狗今日真係派錢

皇帝詔令無位上 如果唔係可以再近D

屌你老母莫西拉
捉到14 你追唔到

潘旺到仆街 呢個位穿出黎

我都買左p

肥鬼q呀！

買14無買6 估你唔到

除左肥鬼自己邊有人食到條Q

暴風俠最後p仲好分過新界之星

比肥鬼搶撚左我條q 屌

仆佢個臭街死肥鬼又比佢贏
仲要馬房Q
真係冇天理 咁嘅垃圾都起孖

連巴又中

我捉撚到佢啦

追左幾場
終於有
塞車塞到

史卓跑得靚

屌你死肥鬼

買左5 10膽 126 9 13
7隻中得一隻

睇嚟有錢食聖誕大餐

以為自己買左6 14 睇一睇 7-14

A123 B285
已經講中一隻

成條私家路

冇了 達子騎王飛已撕
三場贏哂先得 神蹟咩

比番條67q我

我以為潘會塞死
點知好似夾埋比位放佢出黎

佢跑馬真係好心機架

連巴

屎忽窿開埋位俾阿般上

單棍買7p無拖潘狗

食9屎 跑第三唔能得既

條四連俾史卓豐隊爆

重注左30蚊位置Q

Thanks

真跑得轉左巴度

以為冇步速 佢突然又幾隻搶 跑馬就係咁

柒俊

轉彎前仲包尾

潘頓要同閪拉同場先認真騎

未開跑r1有講

多謝連巴 買左6 14 qpq

潘幫我汁唔少了

好撚惡賭今日

拉

咁其實你想買6定7 ?

原先邊個

師兄好似迷豐咁

巴度今場嬴啦掛.... 唔洗再塞車了

6場6
8場9
9場5

穩到

力架騎開

法國師兄係皇天粉

頭先影住肥鬼得戚行去馬主嗰度握手個閪樣
真係想掟爛部電視

哦 我以為你話臨場換人

屌搵咗新界之星做膽

我有個fd重注左2雞野1.5倍拉叔騎豬王 叫緊春

真係好撚賤

成千蚊q 去馬果啲一定唔用大師兄

白痴

潘頓贏埋隻浪漫鐵人佢釘蓋了

閪拉番黎潘頓醒神到

浪漫鐵人放唔到啦掛.....勁好玩一定頂死佢

真跑得

你點知牙東出閘會唔會柒

點解隻4會熱過隻1

門口已出 大波妹拉頭馬 幫手cap圖

幫我贏錢就迷

今日睇d馬就知搵食日黎.....

咁又係....對手點都係自己師傅

啱先無價寶

東東搞鳩咸成？
出閘實玩野

7場13
8場7
Wp過關唔撚諗

今日真係唔多識賭

求兩膽 邊兩隻好

1

隻廢田隻隻都大外檔 真係好穩囉

潘頓fit wo

CFU去馬牙東邊敢頂

眼神擊殺佢

呢場好多隻都靚

輸撚左啦

潘頓手馬下風到咁都贏 好慘

十三少有冇得撚

1.5買2雞野
係都跑幾場先買高水啦

我信柒俊

反正我就不信

本事頭場贏啦
點等姐

我寧願簡一場有1.5倍既雷拉P黎賭

拉雨算 無理由比大潘㩒住砌

係咪繼續潘頓

拉叔

依斯堅轉返部能

都唔明點解閪拉依家騎王仲係3倍
我買佢騎王，不如串埋4場win喇on9

廢能都買 輸錢唔好問點解

等下囉閪拉又唔係跑足咁多場
如果你睇好佢騎王買p仲多啦

帶榮來

7倍

8-9

做愛Q算
有雷拉係度潘實生性

真跑得無人要？

請跟我來 1.0 收息

巴度唔要得 太廢真係 冷人騎熱馬 𣎴了

你強烈推薦真跑得？

我會買

去馬的啦 內欄佢真係難搞 走返外檔岩哂

買場曼城next goal好過喇

大仆街

潘今日真係 勁到我都唔識賭 上場的隻暴風俠 咁有位出 今日真this is 潘頓

結果就開愛華頓Ng 騎師王算平衡風險架啦
但估唔到潘頓幾時發癲姐

4 > 1 2 7

笨輝熱門馬叫佢食屎

做愛Q

雷狗上

全餐玩下

10

2 5 10

雖然好憎梁家俊個垃圾，但係呢場要拖，4 5 6 8

1-2-4-8

潘今場再w真係唔好再賭 一個字 無聊

咁多手足要10

又黎

阿街啦！

今場要做愛了

4拖2 8 10

勁好玩啡撚埋贏硬?

咪撚開做愛q

潘 今場出閘咁醒神。。。又要w。。。

勁好玩比人埋搞到搶口

阿東扯住勁好玩

2 9

開懷大少

唉，又拖錯腳

柒俊 唔買即贏
東東一開閘死捉 癲到

利申：咩都無買

梁家俊終於贏馬

柒俊都識贏

今日真係多多$唔夠輸

蘇兆輝最尾兩步做乜鳩

屌你 雷狗咪入黎搞事啦

買左1 win, 咁都要輸錢

雷狗

巫顯東真係廢 要搶唔搶

屌諗都冇諗過柒俊

蘇兆輝咁早停手

今日重注咗兩場東東 輸到無心機玩了

勁好玩

巴度真係....放得隻馬太狂了 入直路冇哂力

上次買咗5舊
今次買得2舊

潮鳩小子臨尾果步拉返起

潮州小子拉馬

負

多謝殺手俊

蘇兆輝收手

新界唔得唔信邪
買返7俊
好彩追返

東東讓條欄比人走當然輸啦

外疊輝唔洗問話？
咁早企高半身

好撚黑暗呀蘇兆輝

中20$孖寶

我屌佢
雖然買得10蚊
但唔撚係咁呀嘛

傻閪黎
搞到自己隻馬搶口

又跑第四，今日

都幾明顯

要放假了

馬王輝隻馬又第三

停鳩佢啦蘇兆輝

麯院開頭真係以為衝到上黎
但可能唔夠爆 不過都慢慢追上黎
好過上場布文鳩騎啦
睇黎而加隻馬田草仲好
究竟要落1400 定上1800呢

巴西蘇起碼兩日啦 咁早收手

直路騎到幾精彩

痴線 如果呢下唔罰真係唔洗要果班咩競賽小組

蘇兆輝停硬啦 離撚哂譜

莫雷拉成日出黎搞事 真跑得P都沒埋 繼續反雷狗

應該罰啦咁早停手

拉得好肉酸囉

佢殺入第四就肥

先中一場

不過莫雷拉返到嚟咁撚屎既
隻帶榮來直路唔知想點咁

搶人G1馬當還

買13

拉得好渣，太唔專業喇

呢場終極do something
外疊輝 東東
小組唔問比狗屌啦

勁好玩咁都情有可原

潘 失控

係囉 做馬做到咁肉酸

郭能先

家俊出晒奶力

東東繼續比人照肺啦拉馬拉到出哂樣

直頭核撚突啦

不羈的風1檔 , 13 + 大摩
一棍了

我諗住佢有可以追到有P
達子跑重口馬真係好有心機
而且操控得好好

睇埋直鏡
大把位喎 咁快收

究竟幾時先追到贏返次
今次都成幾十倍

兩個都要
好撚明顯
完全講唔通

罰重佢

75倍孖寶

不要說 只要做
來吧
達子魔頭一口孖

慘，依家睇馬......見到拉馬都唔覺得嬲

潮州第三 我仲見到達子上緊黎果陣我仲幻想緊條四重收幾多

點樣一棍成名
騎練今日都無！

呀頭話蘇兆輝死硬

見到佢咁拉仲閪過呀頓跟屎忽

莫雷拉以前咪係咁

到底背後有幾大壓力咁明顯都要拉

香港賽馬

呢場召喚肥文冷殺手開條孖寶

唉呢場買潮州位置重傷，停牌都冇用，呢個騎師我唔識買

隻隻好分 怕咩佢贏

今場係咪時候買十三

呢樣真
隻勇晉退出埋讓埋個1檔出來

仲有大仆街騎帶榮來
直路早段個騎法
仲礙眼

閪騎師 賤馬房 on9賭仔

我又唔係咁睇，拉到咁衰實俾人捉去問，我欣賞
潘狗個d真係谷撚氣

下次再追

今日係咪做比潘頓

又要迷達了

龜頭過關

隻好運柏寶寶藏
不過等下次再出先要

Is 13 we trust

肥鬼可以3WIN嘅話真係狗會執柒左佢

痴線 賴仔果隻5.x倍

唔似做比佢
係佢自己發揮得好

拉得太唔專業，係人都睇得出，
一個字“肉酸”

今場又唔洗賭....巴度全日沒影 合衷共濟 軒轅齊飛邊個搶放先又睇唔透
巴西龜今日玩拉馬仔

留返競技勇士潘頓一巴巴打落你度

冠練3W好正常

Thanks Thanks Thanks Thanks MONICAAAA~~~

騎師王仲有得買

淒涼大魔牙蔡上星期先威完
今日真係似搵食倉出擊

頭先龜頭可能想食風荷大冷P

潘狗收工未

冠練兩w

牙潘賺夠未?
想博下過千倍騎豬王

莫雷狗呢場p
肯撚定
熱野唔出頭

10-11-13

7p

睇好邊個3w

綠仔留低既一份心意

而家先戲肉

11p

不羈的風一定要有啊

從前如不羈的風不愛生根

蔡神仙知錯未 搵閪拉番黎

唔撚識玩了

博爆冷

去馬的達子最撚型

今日十三已搵夠

不gay得風

不羈的風
唔好咁多幻想

蔡神今日頭6場出得一隻四甲未入過既 換西拉就跑到第二
點會後悔

要買了

岩岩都諗住要

老潘贏夠未 可唔可以留啲機會俾其他騎師

應該仲有幾次上名

真，睇下上次祈普敦點跑

10，12

好馬不如好運

總之贏騎豬王就ok了

跑咩

牙蔡有堆坐穩就得既馬 問題係祈普通做唔到

達子落飛了

飛到馬到

支持

開條5-11比我啦

買左一口孖未

Go

蟲草CS4

我達

達子

又韋達!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

十三 濕撚曬了

不gay

行開左添 run what

點解我唔買埋w

梁家俊

達

不羈的風

肥麥笑話黎

好彩臨尾補飛十三少

達少三連W搶騎王OK?

不羈的風 真係唔撚識買

13 siu

屌你好運差d plac都冇

我都係淨係買咗P

剩係買左p
飛到馬到果個達子番黎啦

孖寶 6 場 6 開懷大少
7 場 10 好運 $200
何妖

得返last1場 安喜

買個人

射左!! 爽!!
終於再贏喇十三
早啲贏咪好囉個騎王仲有得爭

IN 十三, WE TRUST!!!
幾驚直路冇位 嚇撚死我呀

巴度

達少

上季到底練d咩垃圾出黎 轉倉塞死都嬴

好波

移出去上

下場又係肥鬼

巴度隻閪手做乜撚野，一下都唔撚打

凈係買得 1-11 連贏及位置Q
冇補 11 place

何妖
個彎駛唔駛轉到咁開

達子 唔屌你啦

十三少

貼士又中晒三甲

搶唔到喇
CERTIFIED左

好似全post都買達咁

冇信韋達綠格咁好死

爽 菲文轉大摩盲跟都中

捉到韋達但係買唔到其他屌

步速慢到

1-11咪中 補條撚

笑話

不羈的風！！！！
嗚呀！！！！

搞乜撚野呀巴度

好正 中左100蚊T

盲跟左好吉利

唉..咁唯有買安喜WP當買騎王

11 10位置q

P又打劫 4.9落到3.1

我反而冇跟好吉利

騎師有heart 隻隻盡去

好似話今季
韋達拍大摩
命中率好高

真 我都睇到好心急 唔移出去追一定收皮

迷達

下場繼續 13

今場all in老實人 贏硬

達子轉灣留左力

次次都係韋達救返我 要迷達了

細聲d 屌

換左騎師都要?

達子兩隻一檔贏哂

7膽拖69

風吹G強殼
今日完

比巴度激撚死

J得爽唔爽先!!
比啲歡呼聲聽下!!!

愛將但係西馬房

淡淡定有錢剩 慢慢移出去睇定黎食

十三概念馬 肥仔 老實人 安喜

又要焗賭安喜

6場6已中
跟住8場9
之後9場5

真係好彩移得出冇馬封佢咋
好感動

蟲草之星遲早換莫雷拉贏

今日要為達子解放一次了

唔好講咁多 十三 3win ok?
屌打姓蔡既同雷西

OK..試下跟注孖寶

係, 前幾場D走位

跟住呢隻安喜係一模一樣架
呢隻仲要識贏
我條孖寶靠佢架喇
達子3WIN啦!!

第9場世界紀錄都有10倍?

十三認真起上黎雷西唔係佢對手

係日本同班垃圾騎師鬥
點跑都贏

一齊加油

日本個個鳩跑，感染埋

跟埋佢 迷十三大勝日

潘狗過關大熱

日本對住班土炮點跑都得啦

呢隻我覺得唔可以怪哂佢
本身隻馬未得，但佢幫手減左好多分，一比大摩做番啲正常程序就搞掂哂

原來達子得返1場座騎 騎王玩完了

屌你肥鬼呢隻贏到我自含拍上連登

3T又有人中 屌

Are you ready?

我達騎馬真係好撚好睇

留名想睇

慢慢移出去
係咁意打幾鞭
輕鬆到
達子認真上黎條仆街死左去邊呀
姓蔡嗰個 反省下啦

gel定頭收錢啦

肥鬼食左場千蚊q啦 呢場唔去啦

我買果時5.幾

李慕華

彎位DUP慢左嗰下其實我驚隻馬會比人CHECK架

一出閘都快閘，守黃金包廂

一齊迷啦
達子先係真理

>5m

我了

精算 肥仔

大摩今季而加18WIN 睇下有幾多係達子幫佢贏

隻好運早多兩步上步就未必有位

安喜行頭拖兩隻

競技勇士(輸二百幾個馬位)

達少個種滋油淡定真係有魔法咁

全城集氣

田雞個隻同咩馬跑呀

理性分析

中

佢不嬲都係一碌撚

3隻騎開同場 好搞笑

我相反
我一直好相信13少

大摩殺手 好過上年tommy仔

達子魔頭要伸張正義
擊殺兩條撚屌

但肥麥本身都係好唔掂

人地大摩同十三合作幾撚好 姓蔡既隻眼係咪盲撚左

我50倍買左10蚊 65倍又買左10蚊
安喜贏埋都追唔到
龍騰同風荷幫唔到手

好似中唔哂?

競技勇士當競技英雄賭

愛痕鳩代言人

J返佢啲曲尺手嘅片仲正

食左藥谷一日
之後就極速DUR皮架喇

高峰的快感 煞那失陷

唔出奇嘅
呢啲情況周不時都有

原來潘狗親操左咁多課 唔敢唔要了

無留意其他騎師

含淚買牙肥

TOMMY仔上季好似啪左藥咁

屙屎唔出

佢隻眼喺兩KAI屎忽入面

放手 放開所有

留返d精神睇第九場世界大戰算

巴度今日無返工

安喜大船？

買條麥菲文q先

想睇幾隻初出馬

當然

而家差廿分，我達拎兩場頭馬已夠，安喜不解釋

英勇大師原來已經黎到呢個分...隨時爆多場收工...

呢場似快步速wo

一齊啦
買埋wp

都話佢得返1場

老實人英勇大師 爆呀!

Last 1場座騎

咁睇黎佢老人家應該唔玩

達子跑埋依場影相沖涼

隻老野仲掂唔掂....雖然巴西輝好岩跑但今日好無精神

驚老實人贏完唔去

冇曬前速 兼爆唔起 唔拖了

老實講，呢場黃俊真係有-7 一放到尾無難度，係睇條柒頭會唔會病發架咋

買潘狗好過....今日回飛都去馬 J2仲要沒簡

3 12

贏埋馬就沖個靚掠返屋企開香檳慶祝

我警告你地拖埋骨髓 正賤種黎

條友騎馬隻隻放頭博邊隻放到尾

霍老嘅搏第十場鑲白旗啦

白旗食左一次冷p
就無上過名

6拖7,8,9

安喜仲有2.6

123

老實人啦

all in咗

您今場去馬嗎 ？

良志 精算 安喜 互燒啦

英勇大師 最後一次了 再輸唔買

9 wp

w啦 安喜 輸左咪下賽日再撐達

老實人

去

隻7號咁撞法

靚撚到

阿Zac贏

牙俊牙拉

LM

勁到

潘狗

話左肥鬼強配

屌 ;中到應冇買單T 淨係收得條Q

又葉狗巨額得手

潘+葉 冇得輸

痴鳩線

呢個馬房真係難搞架

冇W 都算

屌你蘇兆輝
買你個場就拉馬
唔買你個場就入嚟斷我條六環

真係又肥鬼

潘狗今日食左藥，我去盡都冇

唉屌你老母雷狗 追潘仲好

肥鬼飽哂啦

比潘狗撞開冇得怪佢

肥鬼起碼收幾球

肥鬼3w

肥鬼潘過三關

找數未

又係肥鬼，痴撚線

7-5-1-12 又爆q

屌 俾英勇大師殺左條q

大師真係贏左用蘇神

俾英勇殺咗我條q

肥頓開曬飯

4w?

肥鬼3WIN

潘今日做咩咁正氣

點解

成隻安喜比佢撞走左

贏得咁靚

莫雷拉去食屎啦 垃圾

撞出黎個下醒到

雷狗FANS肯面對現實未

係 dllm

捉到英勇大師

但用左拉哥同田雞鐵三角

最仆街練馬師-肥鬼 ，買親佢輸錢，唔買就瘋狂搏殺

雷三寶

屌佢老母...
肥鬼條仆街3WIN...
頓狗撞開我達 唉 條孖寶

屌啦星力架潘狗攞位高下立見

屌你老母隻五號

牙頓諗住幾win今日

屌唔好再講 好撚痛

多多都買

鴻圖巨星？

跑75112？

冠練痴咗線

食屎狗來

條垃圾冇超班馬甚麼也不是

大仆街都係返日本啦

今日巧爽

肥鬼飲既係咩酒 可唔可以介紹黎

一大注就出事
雖然收返條位置Q補少少血

我達LAST場咁比人撞法

屌你老母上個post講左A123 B285唔撚買Q全餐過關2x1
8千幾倍呀屌你老母

華巴又羊

安喜
食唔到口13孖寶

今日唯一就係買左安喜

比佢咁撚樣撞

痴撚線

係

肥鬼大殺四方

俾潘頓撚到

多謝雷狗擔飛
10倍 10倍 7倍 6倍

屌佢老母兩條仆街
真係越睇越想打撚死佢

潘自己操親左45課 最後好彩要番 屌

邊隻馬有個峯字

又搵雷西做膽

日本仔咁憎佢係有原因

十全大補酒

已經冇理過佢

thank 巴打

我講老實人個馬房

我有睇到 但睇唔明

肥鬼今日嬴到開巷 連登今日輸到死

嘉琦bb

岩岩撻着嗰下就比佢撞
DKLMCFH

隻馬都冇
騎師又冇

食屎狗

有牙拉係到既潘狗係勁D既

田雞

原本呢場想要鴻圖巨星
見到佢條撚樣今日咁戚我真係唔得

騎嗰個太廢
冇計

莫雷拉請你輸埋以奇用兵佢 比我地小馬迷新年開飯

哩隻啲閘好伏
我鍾意全哥另一隻多好多

力架其實係咪搵足一條直路？我睇緊啲咩

真係好冇陰功
係咪上次柒俊騎佢撞人
而加有報應

想買壯思飛...追埋今次

成73倍呀仆街

杜門卡遜d過關飛

好想俾琦妹當馬騎

紅心King 睇到個名笑左

係咪可以繼續追潘狗

以奇會唔會輸埋

上海大師

莫狗咁撚無癮，有咩做唔出

我覺得個名係咁黎

大家係咁講安喜同老實人都係肥麥寶藏
冇人記得其實競技勇士都係
而加一隻第一 另外兩隻跑五六

Thank you

如果雷西今日有一w 贏請跟我來好啦
想聽Follow Me~

騎師王
潘頓 4倍 派錢
重要咁早已經收錢

零分拉正垃圾

可能馬主之前玩鋤DEE係用紅心KING絕殺人地/被絕殺

競技勇士上場係塞一塞加嚴短

整左條獨贏4x15
中兩關潘回到本

連巴死忠了

度條三重彩都好，8拖邊兩隻好

巴度 高伯新 初出 唔買走寶

見到有人提
自己都拖左..但安喜比佢撞走左
唔知嬲唔嬲好

巴度今日太廢 放棄了

連巴揀咩

咪就係我提 英勇大師 競技勇士呢條Q

龍船鼓響31倍...
唔係掛
有冇同路
我都係諗緊鴻圖定龍船

大摩

我隻皇帝詔令靠佢

想買巴度 但買唔落手

封左王..考慮緊

認真呢組邊度有大藤王 小巨人呢D級數......以奇用兵十拿九穩...

好能著啊
唔能信自己

你條蛋散搶1001又唔開POST

世界紀錄<<<

上場先贏完喎

16/12/2018 田草
1. 文武傳奇 ✅金碧光芒❌
2. 陽明豐豐 ❌威力名城 ✅神州威龍✅
3. 萬事叻 ✅無價寶 ❌高耀智星❌
4. 乘勝追擊 ✅太聰明 ❌傲風雲✅
5. 暴風俠✅ 笑傲非凡 ❌皇帝詔令✅
6. 帶榮來 ✅開懷大少 ✅浪漫鐵人✅
7. 一鋪成名 ❌蟲草之星 ✅好運✅
8. 精算八方 ❌艮志騰雲 ✅英勇大師✅
9. 以奇用兵 世界紀錄 鴻圖巨星
10.

今日啲馬仔心水都唔錯

Conte 都比人炒撚左啦

有巴打話個FD買左兩雞野雷閪WP而家咩心情

我都唔敢要佢了
加上隻馬KICK過
可能要龍船 例衝一段火車又識騎

有冇人信我今場去馬

1蚊不買梁家俊

應該上左IFC睇風景

咁我記錯左

一定灰到仆街

腳會拖既..但而家唔會拎佢做膽
我自己想要世界紀錄

你e條友食屎啦 買親都唔去馬

心諗係咪換咗人咁撚費嘅咩

贏信心保證呢D垃圾馬唔參考啦

唔係WP, 係騎師王, 記錯

1 3贏完都咁好分

世界紀錄殺開大熱 g持

why not both 減磅鳩放

搵個閪人騎緊係冇啦

大金庫P

田雞啲飛邊度黎

呢隻係龍船鼓響唔係龍船啊

巴度有冇信心p到啊

雷狗咁樣點買以奇用兵

潮洲小子單野點

大金庫原來1300萬就買到

世界紀錄出閘溜後包尾,入直路出大外檔,大外一氣過埋以奇用兵

利申:鳩UP

咁樣冇左個P

世界係着數嘅
贏完仲減左兩磅

諗緊2-3-8定係3-8
好怕大仆街玩野

貴價馬有幾多隻真係成功....

壯撕飛可以?

肉鳩酸到

daddy 指定第三

想買柒俊會否不智

今場閪拉會輸得一個原因

就係潘頓搞鳩佢攬炒

壯撕飛今日睇個樣都係撕飛款

追馬主掛

未有報告睇 應該呢個要屌下啦

信多次雷狗算

滿利熊

冇人要潘頓？

而加好頭痕
哄動中外冷到30倍
龍船又準
世界個磅又着數
仲有帝豪今季都仲好準下

要再度下先定到買邊隻

咁又係撕定飛得

想睇以奇用兵無影

/ R 9 世界紀錄 / 54 / 2 3 3 0 3 / Regen / 13
/ R 9 以奇用兵 / 88 / 5 4 1 1 0 / 羅承傑 / 1
/ R 9 以奇用兵 / 86 / 5 3 2 0 1 / 情迷熱杏霜 / 4
/ R 9 以奇用兵 / 60 / 4 2 0 1 4 / Umtiti / 9
/ R 9 以奇用兵 / 58 / 3 1 4 1 2 / 華可可 / 11
/ R 9 以奇用兵 / 56 / 3 2 2 1 3 / 莫雷拉馬 / 12
/ R 9 以奇用兵 / 50 / 3 1 2 1 2 / 肥豬仔 / 15
/ R 9 以奇用兵 / 44 / 1 4 2 1 3 / 比真Lag / 19
/ R 9 紅心傾 / 50 / 2 3 2 1 3 / 小巨人 / 17

蔡俊佳今日簡d馬幾準下.....不過佢要左世界紀錄驚驚地

我諗住買兩條飛，一條穩陣D， 一條搏冷

龍船同世界都抵買

this is 蔡約翰啦

123就123啦

龍船鼓響

123/138
好難諗

仲平過我歌同小米周

純粹閪拉

呢場應該牙拉架啦
唔係馬場阿伯無車錢走牙

all in 何妖了

唔好提小米周呢D柒野

臭閪王翻版

龍船而加落飛
30倍真係好離譜

想睇$15炒車

依場要輸真係要改名了

應該會比返伯伯中返次
唔係一陣又炒巴士就唔好

要提下係邊個買返黎嘛

劏咁盡仲邊有人賭馬

你改定都得啦

駿皇

我用哂限額.想改都改唔到
要等1月

你今日勁撚到

阿般

可能準備大勝呢

隻13號

呢場輸左 九巴為左巴士司機安全 應該cut左D巴士佢

壯思飛 一棍win

但我慶撚過火屎

講撚完唔買Q全餐過關

雷狗再輸改名

呢D倍率.我寧願佢無影

哩場幾隻準馬王（可能）係到喎

拉姑唔贏d阿叔點算

行路返屋企

力架！！

呢D真係睇馬場合

巴度生性呀

又雷狗3寶?

原來以奇冇同龍船跑過

依啲賠率就算贏 都贏唔到大錢

易到

連贏有80蚊係派錢咁派

嗰下以為龍船追到上去

Conte

多謝連巴 莊思飛

以奇用兵真係好撚大隻

岩數

龍船
輸咗成日一鋪返嚟啦

屌牙 refresh完得番73

聽到腎仔大叫龍船 以為雷狗又要輸

干爹

蘇神咩料 直接走出大外檔衝啦

世界紀錄差一步跑第四

巴士司機深感欣慰 可以安心出車了

啱數

壯思飛唔洗撕飛

世界紀錄去咗邊

帝豪寶寶無力
差D我條1 6 9 就搏到

2-1-4-6

跑乜

屌 佢跑第四/第三就中四重

屌俾葬撕飛zip住，唔係中晒4隻

連巴要改名叫連神

雖然唔多錢
但收到撕飛錢真係感動

壯屍飛 屌

以奇用兵 愛馬

紅心傾如果冇比以奇用兵拎左個位一定有位置

Same

1.5倍嘅賠率 以嚟個姿態返嚟
啱數！

多謝巴打隻 龍船

屌點解唔要龍船

1-2 q仲有73蛟

話左我去馬

無窮人

第二段搶到21 帝豪都斷唔哂

感謝, 鐵角中曬成功起機

其實火車跑到有啲論盡
有返個P都幾好了
但落飛落到啡格縮哂水

我都係

唉

得一W仲好意思同D 廢老揮手

改左名 仲好意思叫愛馬?

呢堆新馬都算失望

好彩牙拉頂得實

多謝連巴 仲有另外位巴打隻龍船
中pq 中位置

$40p嗰陣買
真係打劫

諗住會爆隻新馬

算係咁啦 落地做唔多野炸

1,4好好分

好彩食到壯思飛p
蘇神打返上黎

呢D1.5倍就真係抵買啦

遊馬河個隻最好

白鷺飛翔食得未...... 唔想又睇佢柒

牙拉尾彩3寶要嚟了

陣間尾場一齊嗌 follow Me

雷神淨係蠃到啲1.5既馬

全哥兩隻遊馬河 紅心K快步速跟太前 潘蘇通嗰隻仲衰

真 200塞車 差啲上唔返嚟

痴撚線世界紀錄做乜夠， 留到咁撚後， 仲要最後100米先落鞭痴撚線搞乜鳩呀利敬國

又剃寶利眼眉

我明明開跑又refresh過望住80蚊q 好撚神奇跑完再刷得番73

輸足9場

終於有交代啦
個劇本似曾相識
唔會又整個雷閪三寶?

蘇保羅條友
今季實收信

跟左 多謝連巴

隻馬好似係咁跑

西拉三寶有冇廿倍？

下場巴基到我win喇

係人都知後上馬啦，使唔使百幾米先落鞭呀， 馬王都輸啦屌佢老母

隻馬係咁跑wo,呀國騎呢隻蠃左兩次啦你方佢唔識騎咩

上幾場都係咁
次次溜後轉入直路再大外一氣追上黎

咪就係覺得佢玩嘢囉

用番同一跑法有咩問題

C+3欄唔預呢隻啦

同潘頓咪掉番轉
係隻馬王先破到格

岩岩果場贏我會開心啲

勇敢傳說後上變放頭先玩野

後上馬係咁跑啦

馬都未撚修正點早落鞭 跑法真係同前幾場一樣

干地下次要跑group

真係提過
但今次太遲發力
佢早50米發力上硬名

金剛仔 殺聲震天

阿佳：無咁既外貌

要超晒班嗰啲先識贏

林峰

戇鳩
叫蔡俊佳CHOK，然後話冇咁既外貌，笑撚到我

有咩g啱佢跑

算好分啦
無驚無險熱d都無所謂

個問題係會唔會遲咗先發力遲咗落鞭呢， 會唔會place都冇呀

新年場G3

果3隻名氣馬輸比玩利者

咪撚成個怨婦咁啦

屌佢老母世界紀錄

1月1果場1400
然後女皇銀禧

輸左咪度下場囉
屌你咁講唔通場場出都有p咩

白鷺飛翔 1400慢腳 1600爆唔起 1800唔夠力
點買

係四隻

今日唔包頭當贏

老實講買後上馬就真係要搏預佢蝕住跑，而家佢都係輸小小冇p，其實真係冇得講 我都有買佢p

隻馬又唔係超班馬
搏左咁多場
贏大藤王好運多贏已經用左好多
一時撻遲左追唔切都正常

巴GAY之友不了
4-5-10

快樂寶貝好似幾抵博

火車
今季兩次龍舟掛鼓都救我一命

有無人想要重心p

有無人覺得巴度今日好似遊魂咁款

有錢贏講呢啲嘢梗係輕鬆啦， 馬季開季未撚收過錢， 睇下你講唔講得出呢啲嘢， 買親都跑1，4

今場會醒

其實場場追/拖佢點都有賺
呢隻場場都有分頭

大金庫完全唔知佢做乜

佢今日都沒精神跑馬....走位都亂咁黎

今日佢手馬唔夠冷

巴打手風唔順抖下先啦

小小想鬥氣 想大眾精英
輸咗隻一棍成蟲

試下閘先

發力點呢樣野真係下下捉到咁準咩 呢場都已經造到全場最快末段 唔好咁啦 唔係下下出賽都穩p既

喂咁唔輸都輸左 可以點

2

係
有啲位攝到內欄 人地都識轉出去衝下
佢仲呆呆下

除左金剛仔冇乜心水簡腳

如果我買親都跑1,4
我實場場都買2隻串埋獨勝過關
可惜我場場都買到跑4,5

冷人騎熱馬
原來真係

綠色有運

白鷺飛翔就白鷺飛翔啦 今次增多200好岩跑

陽光？

白路？

巴基之友等比人拉

冇人知㗎嘛大佬呀

根本係度賴地硬

咁咪休息下囉 咁緊張做乜

潘重有冇

奇真無人講？

好熱唔想要

你同我朋友差唔多
佢又係場場都買到跑2,4名
我叫佢玩位置過關又縑唔好分
講真如果真係場場比你選2隻有一隻上名
位置過關串埋又點會輸?

今場多後上馬，快樂 巴基輕鬆慢放？

睇情況似係莫雷拉食三寶

陽光啦
買巴基又驚騎嗰個拉馬

大帝好似麻麻地

咪撚係囉屌

冷人真係大熱都會搏失

有得睇未

純粹賭有劇本咋

跟左兩獲又抽個12檔 要博快步速 但呢場隻快樂寶貝係經常慢閘....得一隻巴基放就咪搞

無人要陽光？

Sunny Power

連續三場熱咁先劏硒馬迷嘛

我

如果咁講 理論上冇分別 只係慢慢蝕住咁輸同疊埋一次過輸

Lm

集氣！

lm

仲以為今日佢手馬好靚
點知 得個p

淨番最後五十應該駁邊隻翻身

皇天擊殺個樣好眼訓

呢場都叫3班

冇左老苗呢個碼頭

最重要嗰場都完成任務
肥鬼馬房q
加陣都係遊下馬河等收工

柒俊 點睇

好想要隻1
但郭能

唔識買

蒙古傳奇終於肯長少少
拖埋先

陽光

柒就柒 今場都睇唔透

定係留返下場

佢個樣係好眼訓咁
我明

Lm 祝贏

巴基輸左佢啦

買左最熱3隻

綠色有運 大眾精英 金剛仔 巴基之友

玩最後兩場

呢場白旗落班到位了

唔敢飛巴基 因為呢場冇馬走

我都好眼訓

一到星期六日賭搏馬拉松

白鷺飛翔好呀

無人要白鷺飛翔?

陽光唔得啦

有4隻腳嘅都要

gun

同我認認真真跑

小注咗全場最冷個隻

大注埋陽光先

我都一齊上船啦3號位置

中伏

我最期待既畫面終於出現了

奇真 WP!!

第二冷 講錯

2+14 qp

屌你老母梁家俊鞭都冇撚埋

笑撚左 7俊打到掉左支鞭

超哂

笑撚到我

搞乜撚嘢呀

垃圾何妖

梁家俊永久唔再買你了 垃圾到呢

屌綠色有運打極過唔到

講左啦 白路1400慢腳 1600唔夠爆

12 2 10

彪哥贏錢

潘頓今日癲到

但仲要柒俊跑.....

有機兩隻第三

屌你老母大熱

算係咁了，第一次跑田，繼續追

似10到先

影咁耐相 平頭機會高

點會

2.4P 都抵到爛啦

柒俊同郭能一齊永久唔出賽有冇問題

我覺得唔慢閘 標準猴王贏到請跟我來